啱啱約frd 打波 佢將個波拋左入鐵嘅收費區

佢無啦啦傳個波俾我
個波笠過左我入左閘
我一個飛身跳左閘接左個波
出閘用埋下Euro Step
fake 到班food panda番左秀茂坪

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

港鐵宣布中秋夜將不提供通宵列車服務